\soultionSection

По условию задачи мы знаем, что длина двоичного представления числа, подающегося на вход не превышает 28 символов. Переведем данное число в двоичную систему счисления и добавим недостающие нули в начало получившегося числа. 

Осталось разделить полученную строку на 4 подстроки по 7 элементов и вывести их в обратном порядке.

\codeExample



\inputPythonSource